終於凍撚完，可以著返短袖啦

攞張紙巾抹汗先，有啲熱
仲著褸，渣㗎

過2日又凍喇😊

唔好啦

準備又凍了

唔會嘅

快啲搵醫生檢查下

熱到流汗

睇咩科？

我成條事業線濕晒